開記招！！

班毅進仔就嚟清場 大家開番個記招 嘗試打破困局

大家幫手推同share比係立法會嘅人
唔該你地

推

推 我知咁好微不足道 但係little things help

平安

Pish

Push

Push 星星之火 可以燎原

We are together We are one

Push

時不可逢 機不可失

Push